\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Inch Allah} 
\index[in]{Inch Allah} 
\index[in]{Wie lange schon war es mein Traum} 
\index[vw]{Geistliche Lieder!Inch Allah} 
\index[vw]{Geistliche Lieder!Wie lange schon war es mein Traum} 

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/inchallah} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
%Wie lange sch\=on war es mein Tr\=aum, die Reise in den Ori\=ent.\kill
%\>\bf a\>\bf G\>\bf a\\
%Wie lange schon war es mein Traum, die Reise in den Orient.\\

%Das Morgenland, das sah ich k\=aum, das man aus M"archenb"uchern k\=ennt.\kill
%\>\bf G\>\bf a\\
%Das Morgenland, das sah ich kaum, das man aus M"archenb"uchern kennt.\\

2. Als ich aus Sand und Felsges\=tein erbl"uhen sah Jerusal\=em,\kill
\>\bf G\>\bf a\\
2. Als ich aus Sand und Felsgestein erbl"uhen sah Jerusalem,\\

schien in der Luft Musik zu s\=ein, ein leises fernes Requ\=iem.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
schien in der Luft Musik zu sein, ein leises fernes Requiem.\\ \\

3. Im Weitergehn kam ich zu d\=ir, zu der Kapelle, die noch l\=eis'\kill
\>\bf G\>\bf a\\
3. Im Weitergehn kam ich zu dir, zu der Kapelle, die noch leis'\\

zum Frieden mahn, von dem man h\=ier, wo Grenzen sind so wenig w\=ei"s.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
zum Frieden mahn, von dem man hier, wo Grenzen sind so wenig wei"s.\\
\end{tabbing}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/inchallah2} 
\end{figure} 

\newpage

%\begin{tabbing}
%Vor den Gefah\=ren warnen Sch\=ilder in gro"sen L\=ettern flammenr\=ot.\kill
%\>\bf D\>\bf a\>\bf D\>\bf a\\
%Vor den Gefahren warnen Schilder in gro"sen Lettern flammenrot.\\

%Bleib' steht Mar\=ia-Magdal\=ena, der Gang zum Br\=unnen w"ar dein T\=od.\kill
%\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf D\\
%Bleib' steht Maria-Magdalena, der Gang zum Brunnen w"ar dein Tod.\\

%Inch Alla\=h, Inch Alla\=h, Inch Alla\=h, Inch Al\=lah.\kill
%\>\bf a\>\bf G\>\bf F\>\bf a\\
%Inch Allah, Inch Allah, Inch Allah, Inch Allah.\\
%\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Der "Olbaum w\=eint, weil er zu g\=ern den Schatten denen g"ab, die \=nun\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf a\\
4. Der "Olbaum weint, weil er zu gern den Schatten denen g"ab, die nun\\

da dr"uben nur und doch so f\=ern, im Feindesland f"ur immer r\=uh'n.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
da dr"uben nur und doch so fern, im Feindesland f"ur immer ruh'n.\\ \\

5. Dort flattert nur ein Schmetterl\=ing, der Rosen sucht am Stacheld\=raht.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
5. Dort flattert nur ein Schmetterling, der Rosen sucht am Stacheldraht.\\

Ob er wohl ahnt, wenn ich dort g\=ing, w"ar's um die Kugel nicht zu sch\=ad.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
Ob er wohl ahnt, wenn ich dort ging, w"ars um die Kugel nicht zu schad.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Du Gott mu"st s\=ehr hoch oben l\=eben, sag ist dir w\=irklich nicht bek\=annt,\kill
\>\bf D\>\bf a\>\bf D\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Du Gott mu"st sehr hoch oben leben,sag ist dir wirklich nicht bekannt,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ da"s Kinder \=um ihr Leben b\=eben, tagt"aglich h\=ier in deinem L\=and?\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ da"s Kinder um ihr Leben beben, tagt"aglich hier in deinem Land?\\ 

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Inch Alla\=h, Inch Alla\=h, Inch Alla\=h, Inch Al\=lah.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf F\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Inch Allah, Inch Allah, Inch Allah, Inch Allah.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
6. Hier ist es sch\=wer ein Weib zu s\=ein, man braucht zum Wasserholen \=Mut.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf a\\
6. Hier ist es schwer ein Weib zu sein, man braucht zum Wasserholen Mut.\\

Hier auf dem Weg ist jeder St\=ein, auf dem man tritt, bezahlt mit B\=lut.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
Hier auf dem Weg ist jeder Stein, auf dem man tritt, bezahlt mit Blut.\\ \\

7. Ich glaub' ich h"or mein Leben l\=ang, bei diesem Wort ''Jerusa\=lem''\kill
\>\bf G\>\bf a\\
7. Ich glaub' ich h"or mein Leben lang, bei diesem Wort ''Jerusalem''\\

noch die Musik, die einst erkl\=ang, ein leises, fernes Requ\=iem.\kill
\>\bf G\>\bf a\\
noch die Musik, die einst erklang, ein leises, fernes Requiem.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Ein Requ\=iem f"ur Milli\=onen, an deren G\=rab kein Name st\=and,\kill
\>\bf D\>\bf a\>\bf D\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Ein Requiem f"ur Millionen, an deren Grab kein Name stand,\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ f"ur die doch M\=illionen B\="aume erwachsen \=aus dem W"ustens\=and.\kill
\>\bf D\>\bf G\>\bf C\>\bf D\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ f"ur die doch Millionen B"aume erwachsen aus dem W"ustensand.\\

\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Inch Alla\=h, Inch Alla\=h, Inch Alla\=h, Inch Al\=lah.\kill
\>\bf a\>\bf G\>\bf F\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ Inch Allah, Inch Allah, Inch Allah, Inch Allah.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Salvatore Adam, ins dt. "ubersetzt: Katja Ebstein\\
FA: 249 PI:\checkmark
\end{angaben}
